[P牌推唔郁] Non-Ju前輩請入

今年係英國讀緊year 2
見到香港咁想返香港讀
但因為唔係Asso/ HD要由year 1讀起無得senior entry
想問如果year 1平均有75/100有無機會入暴大year 1或者ling u
同埋睇唔睇year 2成績？如果唔睇我就唔讀sem2返香港全力抗爭

因為真係讀得好唔開心。

空氣推。

GPA?

空氣再推。

我地唔係計GPA但我拉開除返有75%
一年六科2科A- 2科B+ 1科B- 1科C+

空氣推推推

當你gpa3.16，可以試吓照報non-jupas admission, 照填application form ，不過建議你send個email 問下想讀個科嘅prof先，睇佢有冇留位/點睇你呢個case

注意，cuhk early admission 18th November 完

唔係好知個分別
如果main round會蝕底啲？

會早啲有offer

哦明白 我張reference letter應該趕唔切main round前出
如果真係差好遠我試下問下個professor可唔可以早少少出
唔該曬巴打！

讀緊邊間先

Uni of Glasgow

另外想問下可唔可以同一間U報曬yr 1同senior entry
For example CU
唔好意思我好似好伸手黨
海外JJ乜都唔識

咁有料應該得架喇

係可以既

雞校黎
同埋Year 2無心機讀書好驚senior entry就算出左offer都meet唔到requirement

Senior entry 多數直入year3
主要係比香港sub degree holders
直接報Year1會好啲
但cu year1多數收IB AL
建議你報埋city bu搏下

咁得閒？

男朋友個陣tran U
佢考英國A level 同讀完year 1, 返香港直讀year 2 senior entry 暴大
比你reference

填緊BU表
我讀Philosophy唔係間間U有philo讀所以選擇唔多

原來可以second year?
以為一係year 1一係year 2
係咪都係交同一個senior entry嘅application就得
但咁佢點知我係apply year 2定3

Cu交reference letter有兩個方法
一係professor 寫信，跟住你自己upload
二係填完所有野交咗錢，佢會有個位叫你填推薦人聯絡方法，你填咗cu會send email 比你個professor 填，不過你記得預先同professor 講咗先

同埋提醒返，交咗錢先計submit咗application ，同埋先會見到，HKD$450

係喎無諗到可以咁做
Btw如果個prof係CU嘅prof會唔會有幫助
搵唔到依邊啲professor寫 所以得一封